有冇手語撚?

做緊功課, 想問呢個手語係咩意思?

雙穴齊發

6盒 thx!

問人o唔okay

黑玫瑰對白玫瑰

捽lin